武裝恐怖分子四點鐘例行記者會問題收集 (17/9)

唔好紅色大字
最好有片同相
琴日冇問嘅問題繼續問

靜音跳樓自殺casesssssssssssssssssssss

sor9 睇錯要用紅色大字

你出嚟搞笑

721
811
831
點解綁手綁腳墮海係冇可疑？
點解冇委任證？
點解可以改裝盾同頭盔？
點解有臥底警扮示威者？
點解有催淚彈射左去老人院？
點解係室內發射催淚彈？
點解使用過期催淚彈？

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

尋日話叫人留低睇係冒警定真黑警

屌佢啦，如果冒警會唔會咁笨柒喺現場留咁耐呀？
扮黑警搶晒啲財物就走咗人冇仇報啦！

而家係問市民點樣可以保護自己呀

唔撚係問點樣分辨佢係黑警定冒警呀on99

對唔住

呢啲答撚晒啦 唔洗再問

其實只要正式聘用，警隊係可以請任何人出勤㗎.....

絕對可以正名為：

香港恐怖魔警= HKISISPOLICE

呢張圖問咗未

極端暴力恐怖武裝份子

今日有無

警方唔比張建宗睇新屋嶺, 原因係咩, 有冇軟禁人?

警方記者會多次講大話, 插贓嫁禍示威者, 怕唔怕影響法庭/陪審團唔再將警方列為誠實可靠證人呢?

831事件, 0036救護既車點解係警方既會所內?

冇睇到今日嗰個
有冇人知記者會問咗咩問題